[真 • 出pool] 同一時間畀有三條女flirt

我廿四年單身日子終於完了 人生贏家

佢地講既野好一式一樣

咁咪要做三次美容療程

我諗住
星期一二係 A小姐

星期三四係 b小姐
星期五六係 c小姐
星期日休息

本身重有另一個 不過fb 已經當咗佢係scam

星期一至日都做美容

睇黎要買定幾張電話咭

今次樓主fatfat啦
啲妹妹畀你食哂啦

你不如改名叫鄧兆尊啦

邊度識咁多美容妹?

Mycard $1000

頭先畀姊妹放飛機，你可唔可以陪我去做facial？

佢嗰三個咁老 不了

ching ho ball

可以呀

一千 1q 還可以啦

個個都轉話whatsapp傾

騙徒手法唔係層出不窮架咩～～～
而家1Q樣

我之前一個畀tg佢 佢唔理我

Ok